陳詠謙你係咪中咗降頭啊

講得幾好!

我現時自己肯做飯

殘忍只需一棍

陳柏宇